獌狗啲樣真係好毒

Fuck u

屌你牙 post我出泥 等收律師信拉仆街

dddd黎

屌 我ig明明set左private

右上咩名？

好撚樣衰

有咩問題

仆街中學師兄

吞骨灰好有營養

我都想問

仲以為係巴士圖

幾靚仔丫

一出撚仔 其他隊要收皮

屌你牙

Facebook寸左佢2次就比佢block左

碧six入面,邊隊最多依類手足

呢條仆街fb好撚多野講 好想屌7佢好耐

乜

賴屎仔

介改個名叫自己做柯南 柒撚到

挽hey0?
等收6c信啦

某波台著名會然